（有圖）大波 白色小背心 可愛 多毛

邊個負皮

樓主堅大波

利申非gay 只係表示與標題相符

個胸肌